黃心穎而家做緊咩

而家係屋企嘅被竇入面？
同許志安攬埋一齊？